有冇減肥狗糧推介

佢依家食緊Hills嗰隻減肥糧
有冇其他好介紹

各牌子減肥糧配方比例有所不同
有些減肥糧蛋白質脂肪比別牌子普通糧高，甚至幼犬糧，因地方唔同，所需亦有不同

香港飬的始終是都市犬 蛋、脂唔需噉高

只是個人睇法，問問獸醫意見

建議：pronature. 老/減肥魚糧 蛋白質18%。脂肪10%

可能有錯別字 歡迎肥絲老師指正

我自己果隻減重就食少建議1/5
再行多啲

你隻咩情況